我屈機男再來領導大家

點知你係咪真貨

見你用得翻舊名姐係其實無人記得你同唔岀名

叫雞百人斬

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

好似有番d 印象

你個契弟完狗有冇跟埋黎?

追隨我啦

邊位人兄

你是誰

who are you

現在認識我

屈蛇

屈sir重出江湖

失敗者

你是ive仔

屈sir復活係樓市見頂訊號
CCL 會一直跌
直至屈蛇再次捐錢敗陣

係咪屈sir黎

向西sir

hi 樂觀的人

樂觀sir

真係屈sir

係咪真係屈 sir

喚醒心中的巨人係比咩人睇

幫人走出困局

屈 sir

想問米蛇依家係邊

出來隻揪

唔係話收左皮架咩

收你老母

屈sir

假架啦 除非你入返你個高登 account cap 圖嚟睇下

真係屈sir?

流流地 屈機sir 冇咁on9

真假都好
捐咗錢先好出黎柒啦

上樓機會

真定假

唔信，除非你而家捐錢

一叫捐錢即潛
姐係真嫁

點睇樓市

晚晚返工睇住幢樓就當睇通樓市

好撚似孔乙己

唔似真 一睇就知

捐錢啦撚樣

屌你老母鬥捐錢
你唔出手我點跟？

屈 sir 唔好中計呀，aa狗分分鐘十鳩幾個人夾錢出埋公數黎做你

AA9有錢先算啦
上次隻生新AA狗成件乞兒咁

原來用得返舊名
100%是唔出名
高登仔真弱智

捐左錢未

點證明

係咪真身黎嫁

睇來意大利公投，深港通，應該仆硬街。

邊個屈sir啊

睇d 語氣都知係假啦

垃圾
捐幾千蚊都投降
比米sir撚狗咁撚

弱撚智

我用5000換佢15000

你戇鳩鳩

蠢西

幾時一齊再去食大家食j

不嬲都係咁撚好食

你玩拳王用開咩角色

呢個真係test 到真定假

弱撚智

我用5000換佢15000

你戇鳩鳩

蠢西[/quote］
弱撚智

我用10蚊買花生 換你捐5000換佢捐15000

你戇鳩鳩

蠢西

好撚柒呀屈蛇

2002藍帽主力

98大門主力